我懺悔，我對烏大龜太過份啦

如果有生之年可以喺中大睇到吳偉明同烏大龜同檯辯論，我一定返去睇

請珍惜烏瀡

中大就緊係睇除飛熊vs烏大龜

我驚烏大龜爆血管

但人哋回極塘，都起碼係大學有教職

唔夠抽
Pass

唔係話烏大龜好似想加入法國外籍兵團？

搵真銀就黑水
為理想就庫德族志願兵
法國外籍兵真係狗也不屌

有冇諗過人哋唔係小器，係唔想理你唔想同你玩泥漿摔角

咁你幾時去幫庫德族負隅頑抗？就快畀土伊兩國收皮